新手砌機 有LIST 求指教

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon TG5

呢張LIST 5000 砌唔砌到?

突少少 除非機箱換 vg4/5